剝智慧齒有需要照CT Scan 嗎？好大輻射？

又貴，聽人講仲好大輻射

你咪堅持唔好照囉

最多面癱姐，無野既

我上星期剝左
佢照X光好似都二百啫

通常係用cone beam CT,係牙科專用，唔同普通CT

唔係照X光就夠？

X 光同ct scan 唔同
大約當係360 度既x 光

係嫁？
都係成個人入去個箱到照咁

照左啦
成五千蚊啊屌...